核彈！全民檢測數字！最少有160萬人支持政府！

如果去全民檢測＝支持正苦
咁唔支持正苦的人有幾多

仲未扣返被公司學校要求參加自願檢測的人數

今晚或者聽日大家識玩啦

港共篤數篤到 自認支持者得 20%

但現實情況原來已經惡化到 15% , 甚至 10%

條數入面仲有好多on99中立港豬新移民做，藍絲數目係幾多其實睇Savehk有幾多人就得

呢啲佔咗8成

公投出結果未？

咁, 反政府咪...

查實係咪真係有160萬咁多

我屋企人喺冇佢本人授權下
佢既醫健通個人資料拎咗去登記全民武漢肺炎測試

大方D，當佢無重覆，當佢被迫去果D都係自願先啦

好似依家話170，咪比佢lol

公投結果好明顯

750萬人中只有最多170萬支持正苦

有最少580萬人用雙腳投左反對票

呢d 唔係唔可以驗嘅咩自己俾錢？

160萬廢老支持

160萬人只要有20萬人做8次就掂比夠你有50萬人去做啦, 每人做3次就得

政府邏輯，姐係至少有差唔多6百萬人唔信政府做檢測啦

官方全民公投，有名有姓，夠晒公信力